# Blog feito em Django

<h3>Projeto de Estudo</h3>
Versão Django == 2.0.5

Versão Python == 3.6.5

Base de dados == SQLite3

Tutorial de Orientação: <b>Django 2 by Example</b> Book  
Adaptações: Erisvaldo Correia
